想問速龍件衫防唔防火？腐蝕性液體有冇效？

此主題純粹討論警察制服及裝備之物料能否抵抗暴徒攻擊。
本人係一個愛國愛港擁護一國兩制撐警守法市民，不會做任何違法行為。

綠色好似係防火既

咁件衫咪好焗？
腐蝕性液體（通渠水，甚至硫酸）會唔會傷害到佢地？

因住TK

警察有人mom連登架

你想嚇死佢地咩

我屋企屎渠塞咗 出旺角買幾支飛魚牌通渠水都唔得？

上次n賓話有路由器先搞到血戰新城市

乜野話n sir出左啦

佢9up就得 我做實事的

有盾檔嫁

睇下就知

樓主問 反父實行

pushhhhhhhhh